［絲打入！認真post]有冇絲打試過尿道炎？

自從同男朋友有一次衝左紅燈之後，就好難忍尿，一急尿就好想快啲去，有時仲會忍唔住咇咗幾滴出黎，仲試過有一次瞓教嘅時候尿床
但去個時唔痛，同埋妹妹係冇異味，冇痛，到底咩事？應唔應該睇婦科？

我試過 但我係殊殊就黎完個陣會痛

同埋成日急尿但冇尿痾

互射咗幾次?

改下字眼先啦

頂冇睇user name

絲

？

有無相？我一眼就可以睇到問題！

歡迎加入我們

認真post

?

Who r u

純文字討論

試過
屙尿個時俾火燒
可能我男朋友奶完我對腳奶尿道口出事

睇醫生啦。仲問

去睇醫生, 適常一次搞掂

當連登仔係醫生 睇醫生啦
利申試過 食幾日藥柯幾日橙尿 無事

你而家係忍唔到尿喎 不了睇醫生睇下咩原因
如果係尿道炎就注意清潔
唔好再沖燈
勤換底底 舊就掉左佢

如果係鬆左所以漏尿 就係做收陰運動
D女仕話做完有改善 當然初時有不適感覺
慢慢習慣

果D橙尿好難沖走